HKCC 2019-2020 討論區 [47] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/1/3直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

我今個sem late drop左intro psycho
想暑sem讀返

想問summer sem 幾時reg?

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

完

Pauline N宗罪

1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派

中伏科LIST

BHMH1103 Introduction to Tourism

BHMH2126 Introduction to International Business

SHDH2017 Introduction to Chinese Culture

BHMH2117 Fundamentals of Logistics and Supply Chain Management (世紀伏科，Lecturer教書廢，assignment亂出冇指引，Joesph迫人睇佢D濕鳩唔related既research journal，notes排版亂冇main point，可以70幾張Slide）

New post lm

留名， 想知暑sem幾時reg得

你使唔使問成兩次

Gang你哋睇唔到

新po lm
繼續召喚hkccsu

Lm

乜咁快又1001

追post啦屌你又問
個個post都有人入嚟問

恭喜咁多位商科yr1完sem

假膠死全家

IB 未完Sem

話說cc過左數了
見到戶口由$0 變$5790
我覺得好感動

戶口$0係會凍結咗架喎

未完
哭𠹌咗

究竟blaw 第三題b有無conflict of interest

係咩 唔知

reg就一早好似過咗
等add drop la

感謝 你真好人

唔似得上面班ching成日屈我

因為你冇圖
E.g

哇屌你

屌你 搭緊車
好彩較左最暗

Sor lor

好彩開咗黨鐵mode

磨牙

CC怒漢棍撞棍

小妹怕洗版被小
不過都完咗sem

小妹都未gang
你gang 乜？

上面條仆街我屌你老母
我係成人台已經俾人伏得夠多
睇cc post都要俾人伏

你留TG 傾下？

屌你老母 po伏圖
係街開差啲收皮

Dean’s List LM區

希望sem2keep到sem1成績

番左cc爆石 cc廁所世界第一

交咗IB嘅你哋similarity幾多%？

15% 不過係header嚟

ching 有冇直接抄notes啲point啊？

我。30

其實佢會係Deadline 之後 變高 個similarity

ching成人台有咩推介

睇人地po自己碌鳩

有 都話Turnitin智障嘢嚟
早啲交 可能冇咩data對比到

我交個陣similarity先30%左右
deadline之後再睇返 變左差唔多50%

交個陣自己個content啲similarity少過 10就算了
之後個啲唔理了

留Tg睇過？

仆街 今年EASII 個mean係C

source?

今年EASII 個mean係A

驚放出嚟大家會上癮

條友9upper嚟 唔洗理佢

考完dse
有冇人可以介紹下呢間嘢例如佢有咩特別

特別好

Asso界哈佛

仲有呢到好多ching 派膠

死老鬼收檔啦

你咪派膠個個囉

屌 我year1咋

聽講HKCC有個傳說：「每個CC畢業嘅學生都可以獲得至少一份Offer做禮物。」

又被屈派膠

因為佢升學率高？
咁個校園環境呢 預咗冇大學咁好
不過我上維基睇有十幾層

半神有咩揀

sf degree不了

得廁所好過大學之外 其他都不了

設施方面
CC廁所世界第一去過咁多個公廁，冇間比得上CC

個搣時叫我如果中英3入含大
我啲同學都係咁諗 但我想ugc grad
英文數學平時又踩界3
考完都唔知入唔入到 不過我諗jupas唔到㗎啦

冇嘅睇你博唔博姐 你唔努力嘅 2年後都係會入返含大 唔使驚架

升學率都要睇學生造化嘅
升學率僅供參考 如果你係廢物
就算升學率再高都唔關你事

我想表達嘅係 cc競爭好大
準備好還你三年高中on99冇讀書嘅債未

升學率留返比其他ching講 小弟唔熟

學校就分開咗做WK同HHB，睇你讀乜科
佢環境就一定好過其他asso
而且可以用埋poly既設施

我自己覺得cc最缺乏嘅係足球場
如果可以將啲體育館轉晒做足球場就好
整個5人場都好啊

還緊

咁我都知

準備好冇補習冇自己操pp
啲主科做齊功課聽下書溫下炒埋一碟飯算數

我都希望係9up，希望你唔好係mean

唔通閣下係CC舒夫真高？

不過競爭點大法

咪走去poly丟人現眼

我建議wk拆柒左間su莊房佢
用黎做咩room都好
都唔係比社會垃圾 加埋gpa都唔夠我高嘅傻閪係度生人霸死地

醒起我有Fd讀緊含大
依家話想Non ju轉返八大
轉唔到就轉讀Asso

真
冇係過cc廁所痾屎唔好話自己讀過cc

講到明泰利仲舒夫真高

小妹唔識踢波的，只係想睇人踢波
覺得好型

我食開

如果你肯努力 含大又好 cc又好
點都升得返ugc
不過如果你覺得自己會放pea hea考
就含大攞返個bachelor degree算啦

想知道個oneDrive 畢業之後可以用到幾時?

極端d咪有地縛靈同學 圖書館唔關佢唔走個d
又有d名校醒目仔 溫書效率奇高

泰利，今晚食邊個老婆？
等我WK謝拉特會一會你

會expire
兩三個月內

咁快!? 我仲有差唔多100GB嘅嘢喺度 仲諗住可以撐到大學 咁啲嘢都唔知留唔留了...

ok啦
你7-8月都會有大學email
到時候自己搬屋

話個現實畀你知 諗定asso 讀咩
你pre 3 應該都9成入唔到ugc

如果有ugc offer一定狗衝

終於完sem 啦
求求各位 畀個A 我就得
英文B+都收貨

我驚你跣腳喎
同埋我依家武磊 武老婆

IB同ITB比B我就得了

ccsu 潛水能力好勁

好多Gay佬男仔100%出pool率

商科真係少d精力都死

讀書事小
cow女 上莊 識fd子
你都咪話唔辛苦

唔知你係想嚇佢等佢唔好hea定點啦
唔係aim 三大嘅話 肯努力一定入到

Ching讀咩U咁巴閉

唯一建議係 毒撚唔好讀商科

我係毒撚又廢

真 失敗例子在此

咁其實asso幾時畢業 真係唔知 8月31?

希望2272有A/A+ 可以填其他科啲tum

我以前都係咁諗咪又係入黎讀 我仲pre 有4

GPA mean 3.9-4.0

你學生身份就831過期

如無意外你email 好快就失效

仲有冇人傾blaw ?
有啲point 好唔肯定

你都跣過姐，一個英超，一個歐聯決賽

有神快拜.jpg keep到CGPA4.1
你畢業過啲功力比我

失敗例子+1

你唔好派膠

大專界第一
過一爆二嘅公廁ocamp source，你值得擁有

如果有人想傾嘅話

毒撚+2

嗰mean係4.4
暫時未聽過有人GPA低過4.3

全能既Gpa god
希望今sem比個靚gpa我
我拜左你2個sem 真係好誠心

咁車主都算幾撚低

是 我都成日拜
但佢唔理我

+1 開個

佢Sem1懲罰左我 比左2.0我

ching又係你

佢放左佢張4.3gpa圖未？

未

你地兩個商科爆4 係度派膠

Ching唔好追擊我

Ban下世小心啲

依家好多銀行都無最低存款額啦

Agger CC廁所真係好乾淨
次次去都幾乎有校工清潔緊 / 執完

咁要打返個半折先 當住佢2.2啦

個人認為，唔講某啲exceptional cases，CC師資真係算一流。大部分lecturers都會認真教學。

睇得出 上面一路講嗰個lecturer

全能的天父父和Gpa God啊，保佑你忠誠的信徒、虔誠的小羔羊吧！亞門。

你平時走開堂？

佢應該人生議員

下我個個sem 都有填
有時 真係有 ...少少改善

你冇試過正常返學？

上堂叫你堂 但都未必有人咁聽話

我覺得成間cc大部分設施、lecturer都好好
就係個su好撚垃圾

HKCC 2019-2020 討論區 [46] 光復香港 時代革命

#63 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

How

唉
諗起9月之後就無得再係cc廁所爆石
同埋無得再Sit水晶妹妹堂就好唔開心

HKCCSU = tan90

ERROR 404 NOT FOUND

sem2已經完左 驚遲d meet埋offer之後走埋都未出

Ho man chung喺咪讀science?

我屌你

有幾出奇
當年Asso year1我連ocamp都未去過

小妹想g

你走

冇了 tko泰利正式宣布死亡
以後將改名為tko梅斯達菲

各位有緣再見

吓 我之前個sem 真係冇 可能我year 1

吓 你真係走堂架？
我科科都有

問自己係咪上到來真係會努力讀書，如果你的答案係是，就揀asso。
Asso最差基本都入返恆大，咁點解唔比個機會自己呢？學費來講大約會每年貴一萬，因為無政府資助自資學位

又唔會話hea ge

其實點先算毒我讀咗兩年cc一個有contact的frd都無係咪毒？

你唔係要唔hea，而係要努力，cc之所以成日話一分耕耘一分收獲係因為好多背書科（商科來講，其他唔知），你9背就有A
所以如果你無考試前背十幾個鐘的覺悟，或者每個星期用1-2hours溫書的毅力，建議就唔好揀
老實講，每星期花1-2hours整理學習過的知識其實唔算幾勤力，比你中學每星期操pastpaper的時間仲少，但真正有咁做的cc學生一成都無。
而真係做曬cc提供的練習的人數就更少

我同你一樣窩

咁商科我有背嘅覺悟
憑我三年背ba嘅經驗同經歷

其實我自己覺得中學core冇咩背到
自己又唔係對呢啲有興趣

頭一兩個sem的groupmate真係超級多垃圾，我記得當初分6個人一組，兩個最後quit咗，一個free ride，剩低三個做更唔好講d英文差到貼地要我幫佢執grammar的人，真係無打算同呢d人做frd
到左第二年d groupmate正常返，全部正常水準，但人地全部有曬圈子。
到頭來乜人都識唔倒。

我hea緊嘅

ba咁簡單

背曬先高分

HKCC科科背嘅 拎BA一科講
你yr 1 八成科都係背嘅

背咪好 背完就有分 啱我

Jealous

Up to 45000HKD

係cc grad個陣CGPA有2.5-2.99就有15000
過3有30000
入到Speed Sem1 GPA有3.5再有多萬5

認真回水30k?

有冇人知dean list派咗未

姐係入咗速大先有？

係

遮乜鳩

梗係啦學店要賺錢架嘛
今個sem連學費(設施錢)都唔退
仲想諗學店會送錢比你地洗

幫hkcc糾正下幅圖 hkcc實際係男校 根本冇女仔讀

Wk好多

冇卡
點入

我有白卡 想問吓入唔入得

sem1 day1開始係自修室溫書，臨尾背到可以寫曬成份notes出黎，可以肯定同你講努力真係有回報，同埋個陣知道自己個底無人地好，自己付出既努力可以話比人地多，最後sem1成績我係嚇親，比預期更加高左，當你sem1考得好，基本上你就會更加有心讀落去 keep住gpa,基本上去到sem4可以hea住過

做埋SU都得

鵝刀有

白卡是su的必要非充分條件

完啦好嗎

鵝咁我又無喎
我個人比較鍾意白切雞

點樣先有白卡架？

其實唔洗咁癲 未試過平時溫書

有test就溫 唔識就問 背下 就自然唔差

你問得呢個問題，就知你夠資格去攞

完sem

我都無玩過 好撚後悔

玩完之後靠組爸組媽啲source成功爆4，而且每個星期都有reu大家嘅關係已經超越血緣關係依家有十幾個offer係手，多謝你哋呀組爸媽， 搏盡無悔，燃燒青春

廁所都有冷氣已經贏曬

當然啦，補習名師用考試技巧幫你奪星，組爸媽用source幫你爆4，CC唔玩ocamp同啲傻仔中學雞中文唔補丫丫林/燒完，英文唔補kris lau，通識唔補Oscar Ma有咩分別？

*有

有得玩淫Game同奶腳
老閪都狗沖啦

好似係籃Soc

好奇點fake

啲組爸媽本身已經放棄gpa 聽講多數攞1

有無人知個中文嘅B above 嘅 cut off係幾多 完sem都仲係好擔心

6x-7x
我估70左右

冇70唔使諗B啦

上返大學都好掛住cc廁所
有冷氣 涼浸浸
又有乾淨衛生
感應式水龍頭（唔係間間大專/大學都有）
唔會沖唔到水
每格空間大
簡直係完美廁所

Cc水龍頭個Sensor有啲廢
有少少美中不足

岩 要交篇essay
今個sem完全唔識人
冇得揀gp mates
條友啲grammar 錯9成
連我都睇唔明
何況lecturer

睇唔明個d我會放上google translate 變返中文之後段嘢就會好通順

早晨su今日繼續留喺屋企屌west啦

抵你爆4

好似叫人reg erwin lau

社科EAS幾時先肯出分 一份asm嘅分都冇

有冇人對jap1同3134 engine econ

我都係社科 咁多科都淨係收到ict midterm既分

哇呢個好撚過份

Ib 份野 垃圾
格硬塞concept
B1 case 廢

Wk廁格偏細

習慣下，你sem3/4都會係咁

完sem終於可以抖下
由week7 chur到依家
大家陣間銅鑼灣見

有時啲水會彈出黎 整濕自己 要扣少少分

唔識屙之前拎張紙巾放落去個馬桶

你屋企個廁所唔放廁巾都會彈啦

business pth 個期中測驗個mean係幾多 得6.99／10 唔知有無B

自己打去cc問啦
撚知咩

SU點樣確保唔會有人揸住學生資料篤灰？

咁其實個個都係mt個排有一大堆功課要交架啦，雖然free rider係衰， 但你都唔可以將自己成績差賴曬落人地到架喎。

姐係被人free 完呻兩句都係我錯 我知個個都係嗰個period chur 你話本身勁嘅一個人搞得掂晒又溫得切咁佢勁 但我呢類底唔好想努力但被free嘅呻兩句都無錯掛？？ 如果冇被人free嘅情況我爛grade我抵死 但對啲真係底唔勁又要努力嘅人被人free真係慘過死 我都係呻下姐

唔係話你屌freeride 係話你唔過3怪晒落freeride

啱啱考完DSE, 準備入嚟讀IT

ching 犀利 ，我Mo pj C＋但都只係拉到B＋

讀IT建議去space

真定假............
比班教畜fake咗報咗CC IT only
話咩升學率最高

今日係咪last day？ additional assignment

我AIM CU CS, 對KONGU冇咩興趣

人地目標高你就屌人老母仲要話我9up...

樓上話我亂up...講緊事實space ive讀IT入中大CS機會係大啲

你都弱智
好撚小學雞
教你老母閪就有份

其實有冇高gpa但係冇offer嘅人係到
eg 3.6 or above？

我冇怪晒落freerider喎

su肯上水未？

ig開左sotry 同post 但就唔上連登

咁之前開ac又用埋上莊個ac jm9

拉票

所以要到到就落莊先會上黎
話背後做左好多野同埋叫我地投票

是咪開始多dse雞入嚟？

我

收到好多

幾多？ 想知

報city 5科有4科
btw你唔係year1咩

好勁

city cancel interview搞到好似冇做過咩就收offer

社科？

商科

post咗啲乜

話會幫被捕人士

咁不如直接搵PolyU SU好過

係 都係冇offer

year1 難啲㗎喇 keep住

Cc 親生仔入Cs易
入shitty 好難入 ive入shitty cs最易

Year 1定year 2先

yr幾先

yr2 3大都要3.6up 不過business

死窮撚去做雞啦八婆你老母企足一晚係廟街都係收兩舊咋

黃呀 一拍埋去我屋企printer啲白紙就覺得黃
擺係到一年以上啲紙再黃啲添

發覺你講野都幾撚有攻擊性，見親你啲comment都係侮辱人

Year 1想問點轉program？

send email比兩邊嘅programme leader傾下先

每星期1-2hours

我finance頂唔順啲數科想轉ns

想問吓啲lecture notes 嗰校網有冇
想預習下學年要學嗰啲嘢

或者係咪一定要問人攞先有

要問人先有

夜晚訓唔著係度predict 自己啲科攞咩grade
同埋擔心non jupas既野
好想快啲出gpa啊

good morning su

我都係咁
係咁諗最理想同最差拎咩龜
又係咁睇non ju database

好驚meet唔到offer 是但F一科已經gg

早晨hkccsu

繼續潛水

Thx ching同樣情況

屌+1好驚

下 ，兩年咪2000 quota

1年2000

車主都唔識
好打極有限

最夜好似去到10點半

9月新學年

今年2200

Year 2既人 好番去清printing quota
印白紙 記注唔好較雙面

19/6

tg你老母臭閪啦

有post唔用開黎做咩啊

清ed

我仲有17XX quota
到底要點清

印身份証副本
印單行紙

有啲咩可以印

印exam past paper
Assignment
Note
賣俾師弟/妹

文宣

我readed你個readed

我HKU 應該可以send pdf version in mail to claim offer btw thx for advice

印幾百張身份證副本 用到幾時

印50張都未必用得曬

咁知唔知用剩既係咪都會加落下個學年？

唔會，只會加到2200，唔係加2200

點會唔識，佢個4.3都仲未po出黎

Up乜柒啊
洗唔洗學好中文先

完sem 拜下GPA God先

有無人讀business pth 份期中測驗高過70

唔知係咪間唔中入去拜下 拜得太多 佢懲罰左我

師兄點解咁講

GPA God

year1 要早準備考ielts 特別係想入三大 唔一定要跟今次學校報 唔係到時想考又冇得考 /唔夠時間溫考唔到 利申：商科仔

諗緊考dse定Ielts好
我完咗sem但都少忙，暑假考驚考得唔好

我就冇諗住入三大 都係aim poly city bu

屌 我唔知點解改唔到名

仲諗住改做 tko梅斯達菲（舉手）

ching dse必死喎

唔係商科好似唔係好駛 除非你炒左得2

thx

有無人知幾時出gpa？

9月先出

#653

sorly 無爬文 唔該曬ching

出GPA個日

一言驚醒洛克人

add drop係幾時搞

我都拜下gpa god先

我又拜一拜先 保佑我爆4 入神科

好撚驚啊屌

真 驚到仆街

仲要捱成個月

唉屌 今個暑假煙腸又冇Offer 又好少請PT 係屋企都唔知做咩

拍拖

又係到扮哂野

我都要拜

考完牌移民走佬

請問幾時可以reg summer sem？

又會咁好6月5號post Transcript 比我哋
當7個工作天，都早過19號

出街又熱又要戴口罩

自膠，係19號打後，6月5係update address

GPA GOD

GPA god 比個3.2+我做牛做馬都得

GPA GOD有3.3我就開心死了

又要交學費了屌你老母

去網吧 坐 歎冷氣

真係要開行佢個冷氣 用尻盡佢啲電費

你讀多半年

互相祝福

我啱啱推薦左dse aim 30分既朋友讀hkcc了
歡迎大家一齊做以提升cc既學生質素

有冇考慮過邊爐嘅感受

個邊爐好痛 點解要打佢

冇 hkcc出gpa個陣都冇考慮過我嘅感受
點解我要考慮邊爐既感受？

你哋兩個都好自私

真

是

覺得cc 會檢查printer
有時印得唔夠深色
甚至花花地

*要

Hkcc唔諗小妹感受 諗住去平機會告佢 賠返個degree比小妹

ching多左

幾時出成績?

ching你多左之餘 多埋右

時機錯左 建議你可以跟山羊學野

Ching 你多左右之餘，仲比多咗GPA你，今年我收翻你1分GPA先

又關我咩事

驚pauline kill撚死我
唔好咁

我都係我ca嗰40%都算幾好，但驚additional assignment俾佢kill到得b+

山羊唔理我

我好掛住你

有無讀fitness嘅講下你地三份功課咩grade

Same 希望total有B＋ karly

有B就夠了

B＋先夠meet offer

A b+ A

佢話我幅海報好有趣，係味笑9我畫功

ching點樣做到果兩份A

咁足佢ppt咁寫，好似A+個sample, 用好多圖表去解釋

*跟

厲害 ching實有A

依家興一句留言幾個/member ？

B B B+
利申1堂都冇上過
有C+夠meet offer

想問campus 係咪剩係得學生可以入？外人入唔入得？

睇來karly係呢科派grade

all B+

佢教呢科無耐 派grade係希望學生係SFQ支持下佢，等佢戈科唔洗收皮

希望有B＋

我唔知點解poster得B

難道你的畫工比我更

我combine圖片咋 可能解釋得麻麻

有無ching知道揀campus拎transcript嘅話最快幾時可以拎到

早抖hkccsu希望瞓醒可以見到你地上水

啱啊sem 4 reg黎hea 一流
不過係今個sem唔洗face to face先唔洗真係做運動

小妹都reg左 sem3
希望下個sem都唔使做運動
因為我冇做過運動的

好驚被鄧力恆killbtw屌你老母中家on9 assignment

想問下幾號出gpa？
可能唔小心del咗啲email 搵唔返 sor

我可以教你

其實要讀咩？
點解要做運動

8月

係咪大家都係同一個分

係咪大家都同一個分

su起身未呀

你幾多？？

想問下intro econ大約幾多分會有咩grade

人地上左莊我地就變condom邊會理我地

媽媽唔好唔要我啦

一年後啦，一年後就會要返你架喇

下年打死都唔投票

黎我個gym一齊做運動

你在那裏做？

愈諗愈驚因為炒stat而grad唔到添

好啊 有咩運動可以做？

床上多人運動

我反而後悔冇上去投反對

我雙人就夠

我兩次都投左反對

我下年識做了

巴打交唔切？

下年支莊都咁閪就唔撚投，有效票過六百張佢都贏

曼德拉講過:
投支持票比Hkccsu 會係你人生其中一個最後悔嘅選擇

ICT出左分

我都想知

投都無投

我記得申請個陣有個位你可以話急要

我想知Year2送個份最快幾時有得攞
呢份唔洗申請

poly meet offer要upload gpa?

冇咩印象
建議你如果緊急就自己申請張

+1我都係

咁快改完

Proposal 個份

no
見你五官端正，一表人才，就算你gpa冇3，佢都會捱義氣收你

屌你老母pin ng吳彬 你快撚啲死左佢啦 即刻心臟病死呀 份功課做得自問都算ok 都用心做 你老母 比咁低分 你快撚啲死左佢 教書又淨係識播片

啫係做得柒啦 自問ok

真心都算正常啦 唔值咁低分囉

你正常水平咪即係C囉比多個plus你仲想點

4.3gpa呢車主，等左你咁多日都未post

D lecture notes主要係bio野.不過同d assignment 冇咩關係
Assignment 係要幫自己訂造一份體能改善計劃書.之要再交報告（要影相記錄做運動）.仲有一份gp 不過轉左個人.同埋test
要做體能測試

做咩咁睇唔開reg stat
prob 難到仆街
仲要識睇英文

ICT hea住做都拎唔到A+

暑sem add drop係咪可以 add下個sem啲科，係暑sen讀咗先？

要睇暑sem 開唔開

其實高過average 真係得B 咩？
咁B+要高average 幾多

Pin Ng不知幾好人

扮明自己做得柒就賴落佢到

想問food hygiene會唔會拉curve架

咩科

呢科上個sem遲咗交additional 都B+

啲asm同mid term咩分

但佢真係手緊wo

上個sem比佢教OOP
比分好手鬆

Individual B+
Group A
Midterm Mean 高3分

Additional 唔知，冇返去拎

我group 嗰份衰左得C+

西門幾時變得咁搶手

清遲交係要扣分架喎

個陣有send email同佢講有啲問題出現左
所以搞到遲左少少交
佢最後無扣到分

想知中化點樣中伏 benny 教得幾好啊

有乜可能

識人拎到

中化同中家有咩好lecturer

中化好易喎⋯⋯

intro to econ =神科

intro to econ?

兩個都上過 推薦你上fitness

小妹見佢有得做運動 想減肥

唔做運動嘅人有冇機拎A?

小弟reg左 但唔做運動

做運動勁同唔勁都好似唔影響個成績

我只求所有科都pass到 gpa god

中家
子雲/Eva

中化不了

Econ咪Ada/June
中西溝Ivy

邊個教?

中西溝Bianca 出晒名好

Bianca 好但上堂好悶